[突發]匿名者給香港人的訊息

原文︰

翻譯︰
香港市民，你好。這是來自匿名者的訊息。
香港如此細少卻重要的地區，多年來都是亞洲自由的燈塔（明燈），而這種自由目前正受到中國——全世界最強大的獨裁政權之一——的威脅。最新威脅來自一項新提出的法案——《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》。這項法案允許中國引渡香港公民和在該地區旅行的外國公民，這將徹底改變香港的法律制度和商業文化。香港多年來一直是民主避風港，但這草案只會讓香港成為中國殖民地。
考慮到中國政府的許多目標都是為香港完全獨立而戰的政治活動家，人們也極為懷疑這項立法是出於政治動機。例如，梁天琦作為一位活躍的政治家，就在前一次選舉中獲得了大量的公眾支持。他沒能獲勝，但他被警方多番調查，然後被禁止參政，最後被判5年有期徒刑。然而很多香港人都正為爭取獨立而抗爭，而這項引渡法將使他們都處於危險當中。

到目前為止，香港公民似乎不會支持這種類型的虐待，現在看來抗議活動可能已達至臨界點，因為警察和示威者都變得更加激進。

香港人必須保持堅強和團結，並儘可能保持警惕。 這些類型的示威活動都是消耗性戰爭，這意味著政府希望能夠超越你。 政府知道你們可以讓他們屈服於你們的意志，但他們的武器和對香港的控制使他們能夠比任何抗爭活動強大。 示威者經常感到疲憊和沮喪，認為他們的努力並沒有做出任何改變，在未能夠改變時就回家了。

另外，請記住在這些重要情況下需要保持極其謹慎和克制。 中國政府已經開始使用小規模的暴力來譴責「邪惡」的示威者，這種宣傳只會隨著抗議活動的繼續而升級。毫無疑問，人群中將會有來自政府的煽動者，或為政府所僱用的暴徒，通過將他們描繪成暴力和無序來詆毀抗爭運動。 如果整個運動轉為非暴力，那麼發現這些滲透者就會很容易，因為大量人群確實可以產生改變，但無論有多少人在街上，群眾很少想跟隨暴力行為的群體。

現在，香港人應該接受完全獨立於中國政府。香港作為國際金融中心，應該能在脫離中國管治下繼續繁榮發展。
中國大陸政府將會無可置疑地盡可能地實施有爭議的政策，並像對待西藏等其他地區一樣控制香港。他們甚至試圖與抗議者談判，並於他們所發表的政策中作出一些小讓步。 不過，他們已視香港人為臣民，並不尊重他們的自決權。

這是一次難得的機會，能夠將這麼多人統一起來進行如此大規模的示威遊行，因此必須利用這歷史上的罕見時刻，並在機會過去之前做出真正的改變。

We are Anonymous!

We are Legion!

We do not forgive!

We do not forget!

Expect us.

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------
youtube︰

咁會唔會幫手？

哦

唔係asia !?
咁堅！？

推

呢個似係真嗰個

做咗嘢先
唔該

好驚又中伏

佢地會有咩行動出篇野冇乜幫助

真野

而個真家亞洲果個呀？

一日未幫手

講完收工

衰過連登仔9up

原來佢地有留意開香港

又係口交部啲朋友

聽完先啦

old new is so ...

上次都有堆黑警list
今次

攻擊政府嘅網站先有用

//另外，請記住在這些重要情況下需要保持極其謹慎和克制。 中國政府已經開始使用小規模的暴力來譴責「邪惡」的示威者，這種宣傳只會隨著抗議活動的繼續而升級。毫無疑問，人群中將會有來自政府的煽動者，或為政府所僱用的暴徒，通過將他們描繪成暴力和無序來詆毀抗爭運動。 如果整個運動轉為非暴力，那麼發現這些滲透者就會很容易，因為大量人群確實可以產生改變，但無論有多少人在街上，群眾很少想跟隨暴力行為的群體。//

已知，尋日都有警察睇唔過眼爆料

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

不分化

香港人出嘅，拉咗

幾中，好多市民怒屌都無出手

攻擊班紅媒仲好啦

淨係打氣？不過都好過冇既

其實冇 記得有幾次都係出篇嘢就不了了之

我自己做過少少FC，anonymous 個official website, Facebook, Twitter 係冇半點風聲

Push

聽住先

read

佢講黎做咩

多謝你地為香港發聲

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

Pish

代表繼續落去有機會出手

佢地勁定老豆搵仔勁

有料嘅就搞交通系統

吊，打氣post
好過無咁解囉

做野 唔該

有關心算唔算

入黎救義士

可能出聲前已經做咗，再觀察情況先決定下一步啫。

有朋友話尋晚黃大仙有個路口交通燈壞左
啲車都唔太敢郁 慢慢少少咁出

85大家要小心唔好整壞啦 有排塞啊

光復香港 時代革命

呢個？

做左野先講

即係點？

電子控制嘅野即係用電腦系統，即係有得搞，咁都唔搞就可以收收皮先

係咪堅？

上次果個連人都俾人拉埋

閱

現在，香港人應該接受完全獨立於中國政府。香港作為國際金融中心，應該能在脫離中國管治下繼續繁榮發展。

攻擊金管局呀
你搞政府野係冇用嫁

呢班中二病傻鳩

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

又係呢班 衰撚過帝吧出精 至少人地真係做野

so？

lm

講條經咩 幫就一聲 唔幫就兩聲
係幫就出手啦

AnonHK定真ANON先

信住先

真中計論, 前線勇武小心

This way sir

做野先
雨革都 at least 搞過cctvb police force 等等大 websites

係咪asia 先

“Anonymous”除咗upload av，幾乎冇乜貢獻

推爆！跪求出手！

push

收皮啦 真係唔明吹奏匿名者做乜
成日話expect us
出篇飛機文比人打丁
最後一樣實質既野都無做過
成日比人捧到上天
不如靠我地自己光復香港

交通燈交通燈

睇定啲先

口音唔似外國人，但做到野就得

多謝你出嚟9up

仲要講篇好似有煽動意思，叫啲人暴力升級嘅文出嚟

講真，篇嘢真係嘥9氣，唔幫就算

Expect us

傻鳩 佢叫你地唔好暴力呀

removed？

到底expect乜野....

8月5
會唔會全港Down server
404 not found
咁真係返工都無用

Error 404!
The page you requested does not exist or has moved.

兄弟爬山

真支持有行動

雨傘嗰時都有做嘢

幫手未

開工啦屌你老母

老豆搵仔完美收佢地皮

希望依個係做野既前奏啦

Noted

條link死左 404

係就快
攻擊狗隻伺服器

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

We Connect! (International)

得個講字?

please help hk

有冇新聞

屌你老尾匿名者呢堆小丑仲有人理架咩

好過冇

有冇實質幫忙

叫佢收撚檔啦雨革幫手幫到以家咩都無做

口音似香港人⋯

次次吹到好撚大
之後乜都無

之前有個爆晒啲狗嘅資料俾人拉左

唔係老奉幫你架

好多時最後發展係細公司IT仔

唔信住
5年前佢地淨係ddos已經好失望

唔係陳白山

咁咪叫佢收嗲囉
自己本行都唔做
就唔好係到鳩叫
大把國家發左聲

Respect 呀？

如果整個運動轉為非暴力，那麼發現這些滲透者就會很容易，因為大量人群確實可以產生改變，但無論有多少人在街上，群眾很少想跟隨暴力行為的群體。

精神上支持

咁都有得屌有部份人真係唔抵幫
唔通做左野又同你講咩

條link 404 not found 咗

佢哋想提醒大家, 用暴力就係鬼:
人群中將會有來自政府的煽動者，或為政府所僱用的暴徒...

口交部

洗撚你抵唔抵幫咩
知唔知雨革佢地吹到幾撚大

我正想講 聽落似華人英文

anonymous好似都係得個吹 無做過乜大嘢

得個講字
做咗野先講啦

Expect them.

channel fake架喎

屌你老母又得個講on99

=一直關注事態發展？

肯出聲好過無啦

達哥

好型

怪錯簡體達了

爆咩料？

嗰日上環見到佢

都唔知第幾篇 唔想再比人呃希望

唔好ff喇 靠自己實際

佢地真係偶像

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

佢講左一啲連登仔日講夜講既野，之後就無啦，完

推！

同求，爆咩料

星期一罷工

乜都唔做都有咁多人like唔係偶像咩做咩派我膠

話派咗好多人做鬼，製造暴力，令武力鎮壓出師有名

唔理真定假 佢講得啱嘅
勇武已經盡咗力 都行到瓶頸位
係和理非嘅回合啦 要靠和平盡量爭取全港認同
甚至將支持滲到台灣同大陸
又可以避免有鬼

Sir,this way

幫手就最好,唔幫都好夠
anonymous有佢既影響力
會有人follow佢思路

咪係囉，Anonymous 呢個朵真係愈黎愈臭。

求出手

呢條友當年伏咗唔少人

同達狗話有關注有咩分別？

示威者入面一定有鬼
大家要保持清醒 唔好人做你做 要諗過

推這個

thank you very much